CSL 6月8完 續約or轉台

請出招

csl續約
可以加我Telegram: man00000

和記3大量內部唔同類型嘅優惠plan
攜號碼轉臺/新no/出機
肯定啱你心水
Whatsapp 64243844